點解會有人話人類對外太空嘅認知仲多過海洋（深海）？？

如題
點得到呢個結論